請廣傳！

中文版應該傳咗好耐，小弟整咗個英文，要多啲人知道！

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

Due to tonight’s incident in Yuen Long, an urgent strike and boycott of classes will be launched tomorrow.
In tonight’s incident, the Hong Kong government and the Hong Kong Police Force has shown that they have no ability to protect the lives and property of their citizens.
Therefore, we are calling on the people of Hong Kong to strike in protest of the government, until the government and the police responds with the following requests:

1) Arrest all criminals involved in tonight’s incident
2) Explain the lack of police during the incident, and hold relevant personnel responsible
3) In response to a report by the public, Legislative Councillor Junius Ho Kwan Yiu has met with a suspected Yuen Long gang member before said incident. We urgently request a thorough investigation of Ho’s role in the incident.

The strikes will continue indefinitely until all three aforementioned items are responded to.

Please forward this message.